其實濕凍算得啲咩

濕熱先仆街呀
今日户外工作嘅人點生存

忍多一日啦，就過...

你太樂觀